點解d人咁鐘意著大學系T/褸周街走?

喺大學campus入面著就話姐, 平時行街食飯甚至去旅行都著住件大學衫, 到底係咩心態? 要周圍話比人知自己係大學生?

著爛哂舊衫費事買新，惟有頂住檔先

無錢買新衫

有次去旅行見到人著
City llb

著港大文學院又點睇

咪又係衫一件

校服

BA 乞食

大把hku ba屋企勁撚有錢

真心 城大係最鍾意著

又平又耐著

你屋企有冇

城大隻佬

要用標籤打飛機
好打極有限

關你撚事咩

旅行都唔比人著

恒大有無t

見過有人著能仁tee 好型

好撚酸

明明系T係大學入面就係頹裝嘅代表

因為頹 唔洗煩著咩衫

幽默感既野

去旅行5日 但係本身得4件T 侷住要著大學衫

著黎訓覺 落街真係有少少柒